喺紅十字會玩左兩三年 你問我答

如題 盡量答

洗唔洗比錢？

有咩玩？

要比入會費 5xx左右3年 好似係
之後會上個課程都要比$50

識到女？

睇你想玩咩囉
基本上你諗到嘅大概都有

好撚多女

咩質地

青年團啲囡囡個個都有波有腳
條腰仲要幼撚到仆街

Up

有無玩女心得分享下

無
利伸 我係絲

樓主係AU定YU？

YU

覺唔覺差咁d野？

樣就睇運氣

起碼擺張相上黎證明下啦

紅會啲女著起藍 U 上嚟真係 J 撚死人
利申：巴，YU 老屎忽

點樣先有得玩

F1 已加入開頭覺得中伏
事實係見到其他團啲女先正

平時校服啲校裙咪起碼過膝嘅
紅會就…一坐低起碼露半個大髀

邊有咁貴，以前舊制一年畀 $20
依家新玩法，入會一次過畀曬咁多年 YU 會費，都唔過兩舊水

學校入 或者去出面玩公開團

我係新制 好似包埋制服啲錢

可能係學校做法，一次過收曬
但淨係計新會員綜合收費嘅話好似人頭 $180 啫，如果冇記錯

樓主 Form 幾？
新制應該 F3 或者樓下🧐
利申舊制出身

啱啱攞高青膊

明曬

下年兩柴

咁柴唔柴呢啲野係班老屎忽決定架啫
我初中都孭咗兩年一柴
上年先有二柴咩
曾經想孭三柴都冇機會

我今年一柴做埋班老屎忽嘅嘢
同佢哋講佢哋又話我都係咁做惡性循環

利申 今年細training
未來三柴人選

YU幾

屌成班 Free Rider
最撚憎有啲仆街攞完個位之後
又唔撚嚟集會，又唔撚做野
呢啲人渣我見得多聽得多

睇下咩總部同自己一唔一樣都好

自爆唔答
只可以話係港島總部

即係YU1啦

坐晒啲大位
嚟個一次之後就消失咗

2都得嫁

又有啲細位嗰啲唔嚟

咁 HKID 都好多團嘅
但港島好多男校同女校

up d名嚟聽下
我十幾年前都係西九

曾經玩左3年揮手
做過一年h

羨慕

幾歲
點可以加入

3 年唔知算唔算少呢

爬文

f2-f5 比平時d人少1年

出嚟做嘢玩多幾年都收皮啦

我成個中學生涯玩晒

唔識
我果陣果啲仲係Tracy, 伍英時, 林天軍
我諗你聽都未聽過

都啱嘅
不過成日覺得 F1 入先做得切啲活動
其實我應該一早走去傾回顧
拖咗成個 F5 未做
明明之前啲階段 Chur 到勁快

Tracy 係咪女皇
我知伍英時邊個呀

話說以前中五唔夠分，想讀落去於要轉校
結果中學時代玩過兩團唔同區嘅YU
但因為唔知幾多十周年大會操
同啲舊同學響番同一個旗隊，仲要企隔離

3條2絲打？

係咪 16 年 RCY 60 周年喺荃灣沙咀道遊樂場搞果個
果次我都有份操

但咁樣真係好諷刺

係呱，矮肥婆
成A 屌人唔穿耳針但自己成耳都係耳窿

以前覺得佢地好型， 揸住雞毛當令箭
依家大個咗覺得佢地只係路人一班

自膠3條2又點會係東⼀

我老你好多
曬住聽啲人講嘢企到差啲訓著

3條2係東二

根本好多人玩紅會都係要威要英雄主義嫁啦
真係咁神心學嘢去咗玩其他啦

其實係十幾廿年有人的起心肝想谷啲YU去升章ja
之前絕大多數人玩4-5年都係兩三粒嫁喳
有總部力谷，咪團團都可始出力support會員升章

成日章就最威
見到好似神咁

嘩你小心啲好

為咗升一個人上去要好多人去陪太子讀書
的確係唔容易

我果陣上咗勁多course但F3仲係兩粒
本PP薄好少會掂，果陣係手掌咁大
根本提都無人提係隔幾年就有啲友屎忽痕谷個榮譽章出嚟，變咗傳說流傳後世

會麻目咗
仲要貼唔晒，揀啲幾年先開一次果啲嚟貼

係呀
起碼你仲有時間谷埋佢先啦
我地後期俾人提要升章
但都準備考公開試，咪有時間搞

點睇啲老屎忽yut

Lm

曾經好投入 玩到中五就冇玩lu

垃圾

嘩，依家仲有啲咁嘅嘢
不過都好嘅，leadership都要有啲嘢去証明
服務獎就真係性價比幾高

依家班後生操唔操得？你哋覺得紅會個步操風氣點樣？

不了
中一教唔聽

認真玩果啲一定操得好過紀律部隊
我睇啲人比賽係一直保持水準

幾靚

六個字：一代不如一代
以前練步操考試練到 7 點唔放學
依家班後生仔，操到 6 點遲少少放啲屋企人就嗌生嗌死
我心諗自己以前點樣畀人喝佢地都未試過果種滋味

同意，有心玩就自然操得好靚
HKID Drill Comp 好高質

星期六同MISS申請加操

九龍都唔差

有冇Ekd人

九龍就睇下邊團啦
唔係隊隊都掂

印象中以前126贏過幾次
幾齊，不過係hki咁有力水

宜家個本真係柒到仆街

34嗰班仔係高質過紀律部隊

我要5半放佢哋走
之前練操未齊過人就去考操

呢個係唔係服務技能章/扣
好似絕左種好耐喎
定係我睇錯

以前好羨慕一啲團隊好團結，又有一班老鬼同staff幫手，特別係女團，好容易凝聚到一班有同一目標嘅人，班男staff 又爭住咁幫手。
我嗰時做3柴，成團男團得幾隻孤狼喺度帶住班細嘅向前衝，可惜班細嘅大部分都唔生性，雖然岀到drill comp，但成件事壓力多過熱血

呢個係榮譽章嚟
絕種果個條帶係全藍色

依家嘅作用就係話畀人知自己係老屎忽

之前見過個Staff 帶住個45年嘅服務章
但佢係個樣又唔似咁老

榮譽技能章係咁嘅樣架

我都好羨慕有啲團隊好團結

升柴根本唔難

升柴係人事問題
自己升到職就升到

俾啲題示啦

玩咩 玩捐血救人
換走人地包血做愛滋血
同血友病玩康樂棋？

未接觸到嗰個範疇

玩到三粒，啲師兄師姐走得七七八八就冇癮再玩落去

想食...想識絲

到底你哋點解會咁鍾意紅十字
低form嗰陣參加過一年憎撚到仆街

聽講有個總部專收垃圾

點解憎呢？你係主動參加定點學校政策被迫？

ENTD?

後悔果陣冇上4粒同榮譽

呀Ray同波波，但又未去到憎

絲打都係HKID staff或者AU? 有冇故仔聽下？

不過都係幾年前嘅事，唔知依家佢哋點了

有咩活動玩？

HKID裝修喎，有無影響？

梗係有啦，交嘢要過WKD喎

以前一二三柴都做過。

聽講好似幾出名隔離總部D女女不論YU定AU都識佢喎

青檸堅出名
利申西九，聽過佢個名

個Camp

咁你呢？

你都西九？

西九好多勁人喎

我小薯嚟

真心嗰班都好勁，49而家出左11個傑青

HKID冇記錯得一個45年

樓主似177 164中一操得唔差 純粹估

Yes
女既比例多到

啫係玩咩 好似醫療輔助隊咁 制服團隊？

唔係一向都男女比例失衡架咩

係呀

話説暑假都有紅孩兒camp啵

詳細介紹下有咩玩plz

唔係藍白

以前果d傑青真係好charm好傑 就算落選左既其實都好傑出
但宜家果d真係不知所謂為威而選 完全無傑青feel

犀利

憎佢到極點

竟然有紅會post

樓主都幾大膽 係米今年DI or DP

因為當時覺得衝章好型
同埋係真係識到 Friend 嘅
有啲 AU 話過中學畢業後仲有聯絡嘅 Friend
係以前 YU 嘅多過以前自己中學嘅同學

上咗一定唔會後悔

東九咪仲慘，三年前裝修整咗將近半年
以前去觀塘交野要撲到去海庭道

年份計埋 YU 架
所以都唔出奇嘅

試過玩一隻 Game
全組人企喺一張野上面，要諗辦法全組人隻腳唔離開張野嘅情況下反轉佢
嘩果陣全組人不知幾親密

玩得埋同玩得開心既話其實同佢地仲friend過中學同學

每一年都會寫卡仔 講下對唔同組員嘅感覺
你會睇得出邊個對你有意思
我每一張都KEEP到依加

我都有 Keep

願我們來保證 一心一德

有無solo過

玩黎爲乜？

應該有

以前晚晚操到6-7點 但最後尾二 屌出聲
但好懷念果d日子

連右上角果個都有
依家好似都成好幾年唔見佢開呢個 Course 啦

明知陪跑 都一齊操到好夜 諗返都覺得好熱血

係西九龍總部 日日打mh

一直覺得報名程序幾垃圾下
當其他制服團隊可以網上報課程
Redcross仲要下下上總部搞
前幾年個app redlink又摺咗

樓主知唔知邊個係大佬賢

其實個 App 就唔係摺咗，而係真係太垃圾
所謂 REDLinks 其實咪又係 Teamwork 改出嚟
加上根本冇乜人用，其實依家總部報 Course 好多時都係自己走上去報

玩過5年 做過H留個名

樓主識唔識阿Lin

依家仲多唔多開個叫Rescue嘅course?

樓主留個Tg交流下好冇 玩咗4年

咁請你報CMTC同YLT😏

你東九邊團？

中學個陣RED CROSS根本無男仔的...

Yu幾

YU1,2應該唔得閒睇連登

乜d職員幹事好高級架咩 當正自己高高在上咁 唔講以為係一官半職 膊頭有花咁 又係度恰d學生 課外活動黎架姐 定當左自己真係紀律部隊呀 無著制服都串77咁

咁勁？
舊證書可唔可以轉做電子版紀錄成日驚唔見

YU即係未夠18啦
嚟連登做乜

絲打我想中出你

未夠 18 唔畀上連登架咩
我用自己方法有 Email 開 Account

你地YU仔女覺得啲嘢亂係好正常
因為上面一轉人就將以前所有嘢推掉重練
Btw 你睇人好人睇你好啦
其他UG報名程序唔好得去邊
利申 AU

都試過明知無可能有獎 但全隊都操到盡 見到個個出晒奶力 進步左100% 做TC既真係巧簡動

咩ranking

屌真係中學回憶

其實點解咁多女參加，join完有乜野用架

話說依家仲有無人講佢？
響無咩講究升章唔升章嘅年代已經做晒所有嘢嘅人

YU玩到AU留名

你同自爆都冇咩分別啦

有咩特別？

去咗教急救

你講AU同YU?
AU冇YU咁chur，搞活動多過join
如果入YU團做指導就可以成日見學生妹

YU玩到AU有咩特別呀

你唔升staff，咪又係俾啲上大人踢走，得3年，你好好enjoy啦

應該高質唔過喺學堂train 緊果d

人地想點玩咪點玩囉

佢啲kol真係笑死我點解無人講埋佢個老牛聲既阿媽

話勁過紀律部隊真係誇張咗d

咁當然啦，其實我都冇得阻人，從來都係啲上大人唔想順主流意見
只係有時覺得個會搞到咁，都好sad下啫
又或咁講，見到啲人有心做當然好啦
我都係講下現實嘅情況，到最後大家都係自己揀番

吓 認真咩？
利申 前34 A0 grad

其實係佢地唔掂

全盛時期，34連身高都差唔多

屌你老母

聽講有區長睇到呢個po

唔止一個

咁多個阿Lin邊個先 係咪有咩花生食

嗰陣年年drill comp 都係睇34 同其他隊爭冠軍
不過真心佩服佢地嘅

講乜撚野 連原本個會應該做啲咩都唔撚知
利申 挽左六年

喺咪成日教書個阿Lin？

越多 staff睇咪越好

你又知？
Paid定 voluntary先

成撚日都想屌 9佢地

好好人 好有心 好靚仔

中學有玩 好懷念

有開，不過少

中學玩過 2粒 2柴
之後無玩AU

之前城追好似見到佢

佢ig d相p到起曬格喎

新西嘅揮下手好唔好🤡

ENTD 玩左三年幾
拎左榮譽 不過冇上AU

你肯定唔係HKID

YU助理團長

點睇紅會 童軍 交安

HKID

挽你老母 字都唔識個

其實EKD啲人好好 唔好既都去曬垃圾收集

對唔撚住

童軍好型可以釘到成身都係章
交安有條黃帶

想玩應該參加D咩 最緊要有女女

新人報到

淨係玩急救出面大把機構，好似仲有錢添

又有老師

佢係預你教YKRC啵

俾你教學校啲非會員同學

真心想屌鳩紅會既一樣文化
呢度好撚多人都唔尊重自己套U
唔講磨鞋喇 雖然係制服團隊應該有既野
最撚基本套U 頂帽戴撚到廚師咁
甚至出街著U唔戴帽

作為制服團隊 尊重自己件制服係應份 但呢度好多成人會員都帶頭唔撚理

PP改制唔洗考步操試又係on99

今年上完

點解你哋紅十字會成日響人捐完血休息果陣，走過來sell你哋嘅捐助計劃?
人哋已經將寶貴嘅血液捐出來，你哋仲咁貪心，又要人俾埋錢你哋?

唔係老師

Btw遲d係未會改步操手冊
見佢宜家份中文版cut左好多野

就係乜都可以系YABC

正解

實際無乜架，叫做俾會員草下 instructor hours

仲可以推廣下紅會俾學校啲同學知添（啲上大人話

多唔多人因為玩紅會去左做醫護相關既野

社工 護士 最多

YU21

沉咗底？

甘你老母呀 文盲？

精神科護士

自己讚自己

Wendy 做組媽真係恭喜你條尾

唔講多啲？ching

毒撚真係唔好玩YU
當年中一入團
教我操個個走咗去exchange
變咗孤兒仔
冇人理冇堆埋
操又比人話太hash
咩都冇得玩
最成期quit淨我一個

囡係多同正呀
但咪又係可遠觀
小圈子又多
去玩民記 / AC 好過啦

又唔係既
個時係KW好時都見到d唔太差
著U個時女仔帽係扣分位
成個廚師咁
但冇帽個時偶有佳作

個時識幾個AC
係有少少睇唔起外人既傾向
佢地講到自己Regiment幾friend咁
又好似幾多military野玩咁
以前都會講埋ACC
但今年升旗搞到咁柒
永不錄用